解放軍出來了，非常好

未有政府要求，解放軍自行步操出城，介入香港政治，軍官發言支暴制亂。
基本法成笑話。
支那自作聰明，偷雞摸狗，
呃到港豬，呃唔到外國人。
攪炒又向前一大步。